其實行入去一般電腦店買佢d外賣紙電腦套餐，有冇問題?

其實我2011年上網學自己砌過一部打機腦嘅，不過大慨2016年死機之後, 就用屋企人部超廢laptop頂住先+買咗部Macbook Pro, 點知一用用到而家, 其實我都係用嚟download戲睇戲上網，成日幻想砌部中上級腦可以玩call of duty, 幻想咗4,5年, 之前砌過個list而家都out哂, 又唔熟砌機又唔識人
最近其實都有留意返，計劃過砌部Ryzen 5 3600+B450 ATX+16GB + RTX 2060
其實我最需要嘅係大harddisk, 儲存d file仲要做埋backup, 最小8TB, 仲想買2個mon做dual screen
埋單計落過萬$, 唔係話貴, 但我其實有冇需要買呢d價位呢,
最慘R爆頭都唔知邊d零件配搭先最好
煩起上嚟心諗不如$6000買嗰d外賣紙電腦套餐仲好, 唔撚洗煩, 有人砌埋裝埋windows
但又覺得d外賣紙電腦套餐好似係用嚟搵老襯咁

其實行入去一般電腦店買佢d外賣紙電腦套餐，有冇問題?

6000外賣紙果d配備有無你以上果jar requirement先
既然你心中有數又何必外賣紙

全部都垃圾
利申:做過黃金砌機sales

外賣紙係呃啲唔識砌機既水魚

外賣紙係要黎出d賣品出既垃圾貨

GTR級數牛同機箱

全部唔寫牌子

原來係咁嘅.......
明哂 Thanks
咁而家我可以無懸念的起心干砌部好機

係 拎過張黎睇 基本上搞笑

本身諗住屈就d求其買部腦就算
但睇完d回覆應該唔會買外賣紙了

點樣垃圾法?

你自己上網睇下d list唔難有結論既

將賣唔出既垃圾砌埋一齊比人買。
專呃（其實又唔叫呃）無知婦孺
鬼叫你地自己唔做功課

但賣唔出係咪等於好差先，
如果買咗真係用嚟文書上網用5年唔壞都做唔到?

唔會做唔到
係俾人搵笨柒姐

買外賣紙個d不如買廠機

連登敢多高手 求其執條都得喇

外賣紙唔緊要 最緊要係知d件係邊間公司/牌子出
例如rtx 2060 super都有好多間 gigabyte Asus msi .etc
自己再上其他電腦網： 中央田、Faroll、格下價
就知食水大概幾深
不過老實講 冇標齊既十張有九張都係伏

而家係咪網上砌搵間有信譽最好
老人家好耐無砌過
上一部係e8400 9600gt
一代機王

識人幫人砌機 Ching有興趣可以睇吓

你要中伏，點會唔比你中啊

賣唔出加食水深，啲list你基本上r減價一定要減比你，但又扮到好為難咁，叫佢地收皮啦。
自己帶list都有機中伏，因為佢地會作大個價，再等你r減價，所以最好間間格價先
啲機本身冇問題，但個價唔值，啲牌子又垃圾，但又吹到幾好幾穩定。

一隻disk想包埋backup? 一死成隻收皮喎

bomb has been planted